［突發］迪士尼將小熊維尼下架！！！

全球政治審查

係香港ip俾人block咗 我地要翻牆去其他vpn就睇到
你見個網係redirect去404 唔係直入404

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

再一次 連登 -> fb -> 連登

做乜鳩呀迪士尼，香港人唔俾睇小熊維尼？
好多真維尼fans㗎

喂，下次不如話雜種似米奇呀～歡迎米奇下架

雜總：迪士尼, 跪下免你一死!
咁多品牌助攻香港

香港人！反抗！
自由閪！反抗！

好似係成個網站redirect去404版面

fc咗未？

啱啱試連日本VPN 都係404

Fced
開vpn 就上到
冇就404

岩岩試日本VPN 搵到くまのプーさん喎

美國vpn上到

Same

將全部高官搵返個似樣嘅角色

還我小熊維尼

真係比South Park殺左

中国就係知你地慶雙十 以為佢會嬲嬲豬

中共話 國共一家親 盡情慶祝

收起支中國國旗 等你地去反下美資

中共最怕就係美帝

中共係鬼會驚民國咩。係驚台灣唔再升民國旗jar

日本VPN + 無痕先去到

粉腸老竇

Push

#standwithmoney

加拿大魁北克、支那、香港、南韓都好似去唔到

"can:qc":"
"usa,gum,pri,asm,vir,mnp,can":true,
"bel":"
"bgr":"
"cze":"
"zaf":"
"bra":"
"dnk":"
"esp":"
"fin":"
"grc":"
"hun":"
"isr":"
"nld":"
"nor":"
"pol":"
"prt":"
"rou":"
"swe":"
"tur":"
"jpn":"
"chn":"
"kor":"
"twn":"
"hkg":"
"sgp":"
"mys":"
"rus":"
"col,ven,ecu,pry,ury,chl,per,bol,mex,cri,dom,slv,gtm,hnd,nic,pan,blz,arg":"
"bhr,egy,jor,kwt,lbn,omn,pse,qat,sau,som,are,yem,dza,mar,tun":"
"ita,vat,smr":"
"aus,nzl":"
"gbr,irl":"
"deu,aut":"
"fra,glp,mtq,reu,hti,myt":"

我正式宣佈，用iPhone 支持蘋果都係簡接奶共！

從前有個角色好似係熊仔

還返Pooh Pooh 俾我

有無人post上World國際台

一直都冇諗到可以利用梁美芬拆迪士尼招牌

Xinnie the Pooh is dying

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

呢句正

屌你老母中共 我好撚鍾意pooh pooh嫁

信唔信下一集小熊維尼會復活
之後網站又會出現返

炒車啦

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

可能cdn整緊嘢啫，睇定啲先，小心炒車

琴晚都上到，今日就404

迪士尼、暴雪搵好位企啦
企定定阿
如果你地跣底個陣，就一野打沈你地

用中共啲高官更有效

罷用iPhone啦做唔到呢

係罷用仲叉電

其實習總都似狗，係米中國要將狗隻大屠殺？

連豬仔都屠殺埋

繼續辣著全世界！